162 著ma1 咩size 好

利申幾型

慳返d錢啦反正都無人望到你

呢句真

上面酸
冇錢買？

162用邊個角度睇都型唔起la
利申170肥毒

Ma1有咩值得酸？

XL當one piece

算啦好嗎

U記ma1??你自己去試咪知囉個個人唔同
唔通162肥仔叫你著s碼咩，人人唔同的

矮仔唔可以生活生存？
點解要笑人

我著gap s碼

Ching幾型

笑死

收返埋張相先喇

塊面幾圓潤喎

小心變左Lihkg版漁夫䄛.jpg

最緊要岩自己心水同配搭
我買ma1多數買大小小 入面可以加件黝嬲 或者用冷衫襯衫 因為我個人比較怕凍
如果巴打唔怕凍 可以買返fit size

肥壯d fd

得162真係算啦

日版應該s都得

獻醜不如

哪來的勇氣

Oversize